<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="iniciarSessao">Inicio de sesión</string>
    <string name="entrar">Inicio de sesión</string>
    <string name="registo">¿No tiene una cuenta? Regístrese</string>
    <string name="registoText">Registro</string>
    <string name="novoUtilizador">Nuevo usuario</string>
    <string name="nome">Nombre</string>
    <string name="confirmarPass">Confirmar contraseña</string>
    <string name="registar">Inscríbete</string>
    <string name="procurar">Buscar en</string>
    <string name="noticias">Noticias</string>
    <string name="novaTarefa">Nueva tarea</string>
    <string name="tarefas">Tareas</string>
    <string name="tarefa">Tarea</string>
    <string name="tarefaIN">Tarea:</string>
    <string name="disciplina">Disciplina</string>
    <string name="disciplinaIN">Disciplina:</string>
    <string name="data">Fecha:</string>
    <string name="cancelar">Cancelar</string>
    <string name="guardar">Guardar</string>
    <string name="atualizarTarefa">Tarea de actualización</string>
    <string name="atualizar">Actualización</string>
    <string name="horario">Horario</string>
    <string name="segunda">Lunes</string>
    <string name="terca">Martes</string>
    <string name="quarta">Miércoles</string>
    <string name="quinta">Jueves</string>
    <string name="sexta">Viernes</string>
    <string name="adicionarNovaDisciplina">Añadir un nuevo curso</string>
    <string name="salaIN">Aula:</string>
    <string name="sala">Aula</string>
    <string name="horas">Horas:</string>
    <string name="atualizarHorario">Mantener el tiempo</string>
    <string name="perfil">Perfil</string>
    <string name="dadosPerfil">Datos del perfil</string>
    <string name="nomeUtilizdor">Nombre de usuario</string>
    <string name="mudarPass">Cambiar contraseña</string>
    <string name="terminarSessão">Cierre de sesión</string>
    <string name="alterarPass">Cambiar contraseña</string>
    <string name="passAtual">Contraseña actual</string>
    <string name="passNova">Nueva contraseña</string>
    <string name="repetirPassNova">Repetir la nueva contraseña</string>
    <string name="alterar">Cambiar</string>
    <string name="sessaoTerminar">Su sesión terminará</string>
    <string name="fechar">Cerrar</string>
    <string name="terminar">Finalizar</string>
    <string name="desejaTerminar">¿Desea cerrar la sesión?</string>
    <string name="semLigacao">No hay conexión a Internet</string>
    <string name="tentarNovamente">Inténtalo de nuevo</string>
    <string name="confirmar">Confirmar</string>
    <string name="cancelado">Cancelado</string>
    <string name="excluirAula">Eliminar la clase</string>
    <string name="certezaExcluirAula">¿Está seguro de que quiere excluir la clase?</string>
    <string name="excluirTarefa">Eliminar la tarea</string>
    <string name="certezaExcluirTarefa">¿Está seguro de que quiere eliminar la tarea?</string>
    <string name="preencherSenha">Rellena la contraseña!</string>
    <string name="preencherSenhaAtual">Introduzca su contraseña actual!</string>
    <string name="novaPassCurta">La nueva contraseña es demasiado corta!</string>
    <string name="passAtualizada">Contraseña actualizada con éxito</string>
    <string name="campoObrigatorio">Campo obligatorio</string>
    <string name="utilizadorSemRegisto">El usuario no está conectado.</string>
    <string name="naoCorrespondem">El correo electrónico y la contraseña no corresponden a un usuario registrado</string>
    <string name="erroAoEntrar">"Error al intentar iniciar la sesión: "</string>
    <string name="passCurta">Las contraseñas son cortas</string>
    <string name="passConfirmacaoVazia">Rellene la confirmación de la contraseña!</string>
    <string name="passNaoCorresponde">Las contraseñas no son iguales</string>
    <string name="preencherNome">Rellene el nombre</string>
    <string name="preencherEmail">Rellene el correo electrónico</string>
    <string name="preencherhora">El tiempo no se ha llenado!</string>
    <string name="preencherSala">La sala no se ha llenado!</string>
    <string name="preencherDisciplina">La disciplina no se ha llenado!</string>
    <string name="digitarHora">Introduzca la hora correctamente</string>
    <string name="digitarSala">Entrar correctamente en la sala</string>
    <string name="digitarDisciplina">Introduzca el curso correctamente</string>
    <string name="linkCopiado">El enlace ha sido copiado!</string>
    <string name="preencherData">Rellenar correctamente la fecha</string>
    <string name="preencherDescricao">Rellenar correctamente la descripción</string>
    <string name="email">Correo electrónico</string>
    <string name="tarefaRealizada">Tarea realizada</string>
    <string name="tarefaNaoRealizada">Tarea a realizar</string>
    <string name="ajuda">ayuda</string>
    <string name="realizada">Hecho</string>
    <string name="nRealizada">no realizada</string>
    <string name="tituloAjuda">Seleccione el tipo de ayuda</string>
    <string name="entrarNaConta">Inicio de sesión</string>
    <string name="registarConta">Registrar cuenta</string>
    <string name="paginaPerfil">Página de perfil</string>
    <string name="paginaHorario">Página de horarios</string>
    <string name="paginaTarefas">Página de tareas</string>
    <string name="paginaNoticias">Página de noticias</string>
    <string name="contactos">Contactos</string>
    <string name="descricaoAjudaLogin">Esta página es para que los usuarios se conecten a sus cuentas. Para iniciar la sesión hay que introducir las credenciales (correo electrónico y contraseña). Las credenciales se introducen en los cuadros de texto y para entrar en la cuenta, basta con hacer clic en el botón \"Inicio de sesión\".</string>
    <string name="descricaoAjudaRegisto">"Para registrar una nueva cuenta, el usuario tiene que hacer clic en el texto subrayado como se muestra en la imagen. Al hacer clic en el texto, el usuario es redirigido a la página de registro. Cuando el usuario está en la página de registro tiene que introducir su nombre, su correo electrónico, su contraseña y la confirmación de la misma. La contraseña debe tener al menos 6 caracteres. "</string>
    <string name="descricaoAjudaNoticia">En esta página el usuario dispondrá de un cuadro de búsqueda para buscar una noticia concreta. Las noticias aparecen con su respectiva imagen, título, fuente y cuántas horas lleva publicada. Si el usuario quiere leer una noticia, sólo tiene que pulsar sobre ella y aparecerá la página web, como se muestra en la segunda imagen. Al pulsar la noticia durante un rato, el enlace a la página web se copia automáticamente en el portapapeles.</string>
    <string name="criarTarefa">Crear tarea</string>
    <string name="editarTarefa">Editar tarea</string>
    <string name="realizarTarefa">Realizar la tarea</string>
    <string name="eliminarTarefa">Eliminar la tarea</string>
    <string name="descricaoAjudaTarefaPrincipal">En esta página el usuario puede crear tareas introduciendo el curso, la tarea y la fecha de vencimiento. Al crear las asignaciones se listarán automáticamente, el usuario puede editar, eliminar y comprobar si la asignación ha sido completada. Si necesitas crear, editar o eliminar una tarea, desliza el dedo hacia abajo.</string>
    <string name="descricaoAjudaTarefaCriar">Para crear una nueva tarea, basta con hacer clic en el botón redondo de la esquina inferior derecha. Entonces aparecerá una ventana emergente, tras la cual podrá introducir todos los campos (asunto, tarea y fecha), la fecha se rellena automáticamente con el día actual. Si quieres cambiar la fecha, puedes hacerlo manualmente o pulsar el botón del icono del calendario y aparecerá un calendario para seleccionar el día, el mes y el año. Si el usuario quiere establecer un recordatorio tendrá que pulsar sobre el <i>icono</i> de la campana, entonces aparecerán dos <i>pop-ups</i> uno para seleccionar el día y otro para seleccionar la hora. Finalmente, sólo hay que guardar y la tarea aparecerá en la lista.</string>
    <string name="descricaoAjudaTarefaEditar">Para editar una tarea, basta con hacer clic en ella y aparecerá una ventana emergente con los datos de la tarea seleccionada. A continuación, cambie los campos que desee y guarde. Si el usuario quiere establecer un recordatorio, tendrá que pulsar sobre el <i>icono</i> de la campana y aparecerán dos <i>pop-ups</i>, uno para seleccionar el día y otro para seleccionar la hora.</string>
    <string name="descricaoAjudaTarefaEliminar">Para eliminar una tarea, simplemente arrastre la tarea que desea eliminar hacia la derecha o hacia la izquierda, entonces aparecerá una ventana emergente de confirmación. Al confirmar, la tarea será eliminada.</string>
    <string name="descricaoAjudaTarefaRealizar">Para poner una tarea ya hecha, basta con mantener pulsada durante un rato la tarea y la casilla se activará automáticamente. Si el usuario quiere cambiar la tarea a no realizada, simplemente haga lo mismo.</string>
    <string name="selecionarDia">Seleccione el día de la semana</string>
    <string name="descricaoAjudaHorarioPrincipal">En esta página el usuario tendrá que seleccionar el día de la semana, luego será redirigido a la página de ese día y sólo entonces podrá añadir un tema, sala y horas (inicio y fin). El usuario puede crear, actualizar y eliminar clases.</string>
    <string name="criarAula">Crear una nueva lección</string>
    <string name="EditarAula">Editar clase</string>
    <string name="descricaoAjudaHorarioCriar">Para crear una nueva lección, basta con hacer clic en el botón redondo de la esquina inferior derecha. Entonces aparecerá una ventana emergente, entonces sólo hay que rellenar el asunto y la sala, para introducir la hora, el usuario tiene que hacer clic en los botones de la hora y aparecerá una ventana emergente para seleccionar la hora. Luego, sólo hay que guardar y la lección aparecerá en la lista.</string>
    <string name="descricaoAjudaHorarioEditar">Para editar la lección, sólo tiene que hacer clic en la lección que desea editar. Entonces aparecerá una ventana emergente con los datos de la lección. A continuación, sólo tienes que cambiar los datos que quieras modificar y guardar.</string>
    <string name="descricaoAjudaPerfilPrincipal">En esta página el usuario podrá ver su nombre de usuario y su dirección de correo electrónico. También podrán cambiar su contraseña y cerrar la sesión.</string>
    <string name="descricaoAjudaPerfilPass">Para cambiar la <i>contraseña</i> sólo hay que pulsar el botón de cambiar <i>contraseña</i>, entonces aparecerá una <i>pantalla</i>. Como se muestra en la primera imagen hay que introducir la <i>contraseña</i> actual, la nueva y repetir. Al cambiar la nueva contraseña aparecerá un mensaje de éxito y una ventana emergente con un mensaje que dice que la sesión se terminará.</string>
    <string name="descricaoAjudaPerfilSessão">Para cerrar la sesión, simplemente haga clic en el botón de cierre de sesión, entonces aparecerá una ventana emergente de confirmación y al confirmar el usuario se cierra la sesión y se le redirige a la página de inicio de sesión.</string>
    <string name="horaInicial">Hora de inicio</string>
    <string name="horaFinal">Hora final</string>
    <string name="lembreteDefinido">El recordatorio se estableció</string>
    <string name="EliminarAula">Eliminar la clase</string>
    <string name="descricaoAjudaHorarioEliminar">Para eliminar una lección, simplemente arrastre la lección que desea eliminar hacia la derecha o hacia la izquierda, entonces aparecerá una ventana emergente de confirmación. Cuando confirme, la tarea será eliminada.</string>
</resources>