<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="iniciarSessao">Connexion</string>
    <string name="entrar">Connexion</string>
    <string name="registo">Vous n\'avez pas de compte? Enregistrez-vous</string>
    <string name="registoText">Registre</string>
    <string name="novoUtilizador">Nouvel utilisateur</string>
    <string name="nome">Nom</string>
    <string name="confirmarPass">Confirmer le mot de passe</string>
    <string name="registar">S\'inscrire</string>
    <string name="procurar">Recherche</string>
    <string name="noticias">Informations</string>
    <string name="novaTarefa">Nouvelle tâche</string>
    <string name="tarefas">Tâches</string>
    <string name="tarefa">Tâche</string>
    <string name="tarefaIN">Tâche:</string>
    <string name="disciplina">Discipline</string>
    <string name="disciplinaIN">Discipline:</string>
    <string name="data">Date:</string>
    <string name="cancelar">Annuler</string>
    <string name="guardar">Sauvez</string>
    <string name="atualizarTarefa">Tâche de mise à jour</string>
    <string name="atualizar">Mise à jour</string>
    <string name="horario">Horaire</string>
    <string name="segunda">Lundi</string>
    <string name="terca">Mardi</string>
    <string name="quarta">Mercredi</string>
    <string name="quinta">Jeudi</string>
    <string name="sexta">Vendredi</string>
    <string name="adicionarNovaDisciplina">Ajouter un nouveau sujet</string>
    <string name="salaIN">Salle de classe:</string>
    <string name="sala">Salle de classe</string>
    <string name="horas">Heures:</string>
    <string name="atualizarHorario">Calendrier des mises à jour</string>
    <string name="perfil">Profil</string>
    <string name="dadosPerfil">Informations sur le profil</string>
    <string name="nomeUtilizdor">Nom d\'utilisateur</string>
    <string name="mudarPass">Modifier le mot de passe</string>
    <string name="terminarSessão">Déconnexion</string>
    <string name="alterarPass">Modifier le mot de passe</string>
    <string name="passAtual">Mot de passe actuel</string>
    <string name="passNova">Nouveau mot de passe</string>
    <string name="repetirPassNova">Répéter le nouveau mot de passe</string>
    <string name="alterar">Changement</string>
    <string name="sessaoTerminar">Votre session se terminera</string>
    <string name="fechar">Fermer</string>
    <string name="terminar">Déconnexion</string>
    <string name="desejaTerminar">Voulez-vous vous déconnecter ?</string>
    <string name="semLigacao">Pas de connexion réseau</string>
    <string name="tentarNovamente">Réessayer</string>
    <string name="confirmar">Confirmer</string>
    <string name="cancelado">Annulé</string>
    <string name="excluirAula">Supprimer la classe</string>
    <string name="certezaExcluirAula">Etes-vous sûr de vouloir supprimer la classe ?</string>
    <string name="excluirTarefa">Supprimer la tâche</string>
    <string name="certezaExcluirTarefa">Êtes-vous sûr de vouloir supprimer la tâche ?</string>
    <string name="preencherSenha">Remplissez le mot de passe</string>
    <string name="preencherSenhaAtual">Saisissez votre mot de passe actuel !</string>
    <string name="novaPassCurta">Le nouveau mot de passe est trop court !</string>
    <string name="passAtualizada">Le mot de passe a été mis à jour avec succès</string>
    <string name="campoObrigatorio">Champ obligatoire</string>
    <string name="utilizadorSemRegisto">L\'utilisateur n\'est pas connecté.</string>
    <string name="naoCorrespondem">L\'e-mail et le mot de passe ne correspondent pas à un utilisateur enregistré</string>
    <string name="erroAoEntrar">"Erreur lors de la tentative de connexion: "</string>
    <string name="passCurta">Les mots de passe sont courts</string>
    <string name="passNaoCorresponde">Les mots de passe ne sont pas les mêmes</string>
    <string name="passConfirmacaoVazia">Remplissez le formulaire de confirmation du mot de passe !</string>
    <string name="preencherNome">Remplissez le nom</string>
    <string name="preencherEmail">Remplissez l\'email</string>
    <string name="preencherhora">Le temps n\'a pas été rempli !</string>
    <string name="preencherSala">Salle de classe non remplie !</string>
    <string name="preencherDisciplina">Sujet non rempli !</string>
    <string name="digitarHora">Entrez l\'heure correctement</string>
    <string name="digitarSala">"Tapez correctement une classe "</string>
    <string name="digitarDisciplina">"Tapez correctement un sujet "</string>
    <string name="linkCopiado">Le lien a été copié !</string>
    <string name="preencherData">Remplissez correctement la date</string>
    <string name="preencherDescricao">Remplissez correctement la description</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="tarefaRealizada">Tâche effectuée</string>
    <string name="tarefaNaoRealizada">Tâche à accomplir</string>
    <string name="ajuda">aide</string>
    <string name="realizada">Fait</string>
    <string name="nRealizada">non réalisé</string>
    <string name="tituloAjuda">Choisissez le type d\'aide</string>
    <string name="entrarNaConta">Connexion</string>
    <string name="registarConta">Enregistrer un compte</string>
    <string name="paginaNoticias">Page d\'actualités</string>
    <string name="paginaTarefas">Page des Tâches</string>
    <string name="paginaHorario">Page des horaires</string>
    <string name="paginaPerfil">Page de profil</string>
    <string name="contactos">Contacts</string>
    <string name="descricaoAjudaLogin">Cette page permet aux utilisateurs de se connecter à leur compte. Pour vous connecter, vous devez saisir les informations d\'identification (courriel et mot de passe). Les informations d\'identification sont saisies dans les zones de texte et pour accéder au compte, il suffit de cliquer sur le bouton \"Connexion\".</string>
    <string name="descricaoAjudaRegisto">Pour enregistrer un nouveau compte, l\'utilisateur doit cliquer sur le texte souligné comme indiqué dans l\'image. En cliquant sur le texte, l\'utilisateur est redirigé vers la page d\'enregistrement. Lorsque l\'utilisateur se trouve sur la page d\'inscription, il doit saisir son nom, son adresse électronique, son mot de passe et la confirmation de celui-ci. Le mot de passe doit comporter au moins 6 caractères.</string>
    <string name="descricaoAjudaNoticia">Sur cette page, l\'utilisateur dispose d\'un champ de recherche pour trouver une nouvelle spécifique. Les nouvelles sont listées avec leur image respective, leur titre, leur source et le nombre d\'heures de publication. Si l\'utilisateur souhaite lire une nouvelle, il lui suffit de cliquer dessus et le site Web s\'affiche, comme le montre la deuxième image. En appuyant sur l\'actualité pendant un moment, le lien vers le site Web est automatiquement copié dans le presse-papiers.</string>
    <string name="criarTarefa">Créer une activité</string>
    <string name="editarTarefa">Modifier la tâche</string>
    <string name="realizarTarefa">Effectuer la tâche</string>
    <string name="eliminarTarefa">Supprimer la tâche</string>
    <string name="descricaoAjudaTarefaPrincipal">Sur cette page, l\'utilisateur peut créer des missions en saisissant le cours, la mission et la date d\'échéance. Lors de la création des missions, celles-ci seront automatiquement répertoriées. L\'utilisateur peut les modifier, les supprimer et vérifier si elles ont été effectuées. Si vous devez créer, modifier ou supprimer une tâche, faites glisser vers le bas.</string>
    <string name="descricaoAjudaTarefaEditar">Pour modifier une tâche, il suffit de cliquer sur la tâche et une fenêtre pop-up apparaîtra avec les données de la tâche sélectionnée. Il suffit ensuite de modifier les champs que vous souhaitez et d\'enregistrer. Si l\'utilisateur veut fixer un rappel, il devra cliquer sur l\'<i>icône</i> de la cloche et deux <i>pop-ups</i> apparaîtront, l\'un pour sélectionner le jour et l\'autre pour sélectionner l\'heure.</string>
    <string name="descricaoAjudaTarefaEliminar">Pour supprimer une tâche, il suffit de faire glisser la tâche que vous souhaitez supprimer vers la droite ou la gauche, puis une fenêtre de confirmation apparaît. Lorsque vous confirmez, la tâche est supprimée.</string>
    <string name="descricaoAjudaTarefaRealizar">Pour mettre une tâche déjà effectuée, il suffit de maintenir le doigt appuyé pendant un moment sur la tâche et la case à cocher sera automatiquement activée. Si l\'utilisateur veut changer la tâche en non effectuée, il suffit de faire de même.</string>
    <string name="selecionarDia">Sélectionnez le jour de la semaine</string>
    <string name="descricaoAjudaHorarioPrincipal">Dans cette page, l\'utilisateur devra sélectionner le jour de la semaine, puis il sera redirigé vers la page de ce jour et seulement alors il pourra ajouter un sujet, une salle et des heures (début et fin). L\'utilisateur peut créer, mettre à jour et supprimer des classes.</string>
    <string name="criarAula">Créer une nouvelle leçon</string>
    <string name="EditarAula">Classe d\'édition</string>
    <string name="descricaoAjudaHorarioCriar">Pour créer une nouvelle leçon, il suffit de cliquer sur le bouton rond dans le coin inférieur droit. Une pop-up apparaît alors, il suffit de remplir le sujet et la salle, pour entrer l\'heure, l\'utilisateur doit cliquer sur les boutons d\'heure et une pop-up apparaît pour sélectionner l\'heure. Ensuite, il suffit de sauvegarder et la leçon sera répertoriée.</string>
    <string name="descricaoAjudaHorarioEditar">Pour modifier une leçon, il suffit de cliquer sur la leçon que vous souhaitez modifier. Une fenêtre pop-up apparaît alors avec les données de la leçon. Il suffit ensuite de modifier les données que vous voulez changer et de les enregistrer.</string>
    <string name="descricaoAjudaPerfilPrincipal">Sur cette page, l\'utilisateur pourra voir son nom d\'utilisateur et son adresse électronique. Ils pourront également modifier leur mot de passe et se déconnecter.</string>
    <string name="descricaoAjudaPerfilPass">Pour modifier le <i>mot de passe</i>, il suffit de cliquer sur le bouton modifier le <i>mot de passe</i>, puis une <i>pop-up</i> apparaîtra. Comme indiqué dans la première image, vous devez saisir le <i>mot de passe</i> actuel, le nouveau et répéter. Lors de la modification du nouveau mot de passe, un message de réussite apparaîtra et une fenêtre pop-up avec un message indiquant que la session sera terminée.</string>
    <string name="descricaoAjudaPerfilSessão">Pour se déconnecter, il suffit de cliquer sur le bouton de déconnexion. Une fenêtre pop-up de confirmation apparaît alors et, après confirmation, l\'utilisateur est déconnecté et redirigé vers la page de connexion.</string>
    <string name="horaInicial">Heure de début</string>
    <string name="horaFinal">Dernière heure</string>
    <string name="lembreteDefinido">Le rappel a été fixé</string>
    <string name="EliminarAula">Supprimer la classe</string>
    <string name="descricaoAjudaHorarioEliminar">Pour supprimer une leçon, il suffit de faire glisser la leçon que vous souhaitez supprimer vers la droite ou la gauche, puis une fenêtre de confirmation apparaîtra. Lorsque vous confirmez, la tâche est supprimée.</string>
    <string name="descricaoAjudaTarefaCriar">Pour créer une nouvelle tâche, il suffit de cliquer sur le bouton rond dans le coin inférieur droit. Une fenêtre pop-up apparaît alors, après laquelle vous pouvez saisir tous les champs (sujet, tâche et date), la date est automatiquement remplie avec le jour actuel. Si vous voulez changer la date, vous pouvez le faire manuellement ou cliquer sur le bouton de l\'icône du calendrier et un calendrier apparaîtra pour sélectionner le jour, le mois et l\'année. Si l\'utilisateur veut fixer un rappel, il devra cliquer sur l\'<i>icône</i> de la cloche, puis deux <i>pop-ups</i> apparaîtront l\'un pour sélectionner le jour et l\'autre pour sélectionner l\'heure. Enfin, il suffit de sauvegarder et la tâche apparaîtra dans la liste.</string>
</resources>